有冇人做緊711可以話我知駱駝總共有幾多款?

每款尼古丁含量幾多?

推

唔識食煙就咪撚食啦

新手入坑虛心學習 請見諒
google就算搵到唔同種類都搵唔到尼古丁含量

得兩隻，一隻叫藍駱駝，另一隻叫純駱駝
藍色嗰隻8mg，後面嗰隻10mg